C朗嘅所有母會今季歐聯歐霸全部出哂局

2018-19呢個球季真係C朗最心痛嘅一季

士砵亭歐霸32強出局
曼聯歐聯8強出局
皇馬歐聯16強出局
祖記歐聯8強出局

你信佢念舊？

咁多間母會

養母

下季繼續努力

繼母

義母

後母